\begin{song}[remember-chords]{title={Bognedaj da bi crknu}}

\begin{kitica}
D 	G \\
Kadarkoli naša je družina zbrana, \\
A 	G \\
se razporedimo okrog TV ekrana. \\
D 	G \\
Pet nas je, vsi molĉe sedimo, \\
A 	G \\
gledamo program, niĉ ne govorimo \\
se noben na nobenga ne ozira \\
in zato ne pride do prepira. \\
Vsi smo v svoje misli zatopljeni, \\
prav lepo, lepo smo odtujeni \\
D 	G 	A 	G \\
Bognedaj, da bi crknu televizor, Bognedaj! 	4X
\end{kitica}

\begin{kitica}
Starejše sestre nobeden ne pogleda, \\
sreĉa njena sa je ĉisto bleda, \\
trebuh njen se poĉasi veĉa, \\
s poroĉenim šefom ze dolgo je noseĉa. \\
Se v fotelj tamljaša je skrila, \\
malo prej je travco pokadila, \\
jo v mamiladružba je zavedla, \\
šprica šolo, totalno je zabredla
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bognedaj, da bi crknu televizor, Bognedaj! \\
Fotra je sanacija zadela, \\
rekli so da bo ostal brez dela, \\
mat molĉi, ker noĉe biti teĉna, \\
a v zakonu že dolgo ni veĉ sreĉna, \\
ĉe bi se odkrito kdaj pogovorila, \\
bi takoj, takoj bi se loĉila. \\
Jaz molĉim, a kaj bi jih sekiru, \\
da na faksu totalno sem sfaliru
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bognedaj, da bi crknu televizor, Bognedaj!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kadarkoli naša je družina zbrana, \\
se razporedimo okol TV ekrana, \\
pet nas je, vsi molĉe sedimo, \\
gledamo program, niĉ ne govorimo, \\
se noben na nobenga ne ozira,
\end{kitica}

\end{song}
